Pccw係咪又斷左？

屌你pccw今晚睇歐聯呀

有無人斷

屌！！！！

係，wifi 上唔到...

Diu